你地有冇一個燥底既上司/同事

同事都可以避免接觸
上司既話真係好大壓力 唔知佢幾時心情唔好屌柒自己

上司有公主癌、被迫害妄想症和未期A字膊。

會唔會睇你唔順眼個啲 可能你做錯少少野

咩手下都鬧